[無限人手置頂] 未睇死亡筆記千其唔好晒錢

廢話唔講
有睇影評都知咩事
利申今日中左伏

咁你仲入去睇

不如買碟支持松山彥一仲好

冇一個人話好睇

不如講下爛響邊
等我BT睇果時有心理準備

Bt睇會訓著

等BT同FD一齊睇

會對呢套野有期望本身就好傻豬

好彩冇去睇

仲第一日仆去睇

唔洗睇都知啦
電影續集都好睇真係好少

睇到有幾下訓著
隔離對情侶中段走埋

點解我唔早啲見到個post。
真係唔好比錢入去睇，你地想睇鬥智鬥力係冇既

Pish

屌
宜家先睇到post
睇呢套野就好似睇3D肉脯團
諗住睇肉點知邊咗睇血肉橫飛

死亡筆記本身係好睇在鬥智
睇完之後發現係無呀
一part仔鬥智都無呀

臨尾三條傻仔企喺度諗住會鬥智啦
屌你老母

突然地震咁款
點解呀?
因為出直升機，子彈橫飛呀
我要睇咁嘅畫面就直接睇鋼唔知咩春嶺啦

好
唔講嗰part
最後主角2分鐘內由白變黑
好
無問題
但你最後又半分鐘由黑又轉返白
我屌呀
仲要拍到有伏筆會拍下集咁

如果下集仲用死亡筆記做主題我真係BT都唔會
用戰地風雲我或者會考慮吓

日本漫畫改真人系列都冇諗過會去戲院睇。

伏通常係中左先知